大家接5接受到另一半同異性傾ws

傾ws，仲要係日日都傾，傾計內容係傾閒計。5知大家接5接受到，仲會5會批准佢一直傾落去。

no

我接10唔到

將心比心，你又會唔會同異性friend 有聯絡？
呢個世界唔係男就係女架啦
會唔會係自己諗得太多搞到自己好辛苦？
向好嗰方面諗，至少佢唔係瞞住你做虧心事

5得

叫佢含住同人ws

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"

我5會，但係係佢瞞住我同第二個ws

你唔畀又點？
佢咪照傾
放開d啦巴打

對自己同個女仔無信心咪分手，盞大家辛苦

how Blocked User - 雷男孩